[毒撚]自己一個出街可以做D咩?

一至五都話有學返下

一到星期六日真係悶到仆街 留係屋企又冇野做

想問下各位巴C 平時自己一個出街有咩做?

你唔理人目光 其實咩都做得
利申 做唔到

睇戲、做健身、食飯

利申間唔中咁做

我都有自己一個游下水 食飯

但有冇D活動可以ZIP曬成個星期六日佢

返工

搵份工番下就吾會悶
又可以識到女

Part time

睇戲囉

學野
做運動
去睇書

吾.........

呢句有意思喎

所以咪打吾.......

你係有番但識吾到？
吾係份份都得嫁

威啦
有冇教學啊
做緊ha

去旅行

溫書

呢啲好難就咁教嫁啵
又吾知你係咪毒到無得救

港超

拎MacBook 去coffee shop 坐1日

報下啲興趣班做下啲手作 畫下畫咁

試過但有啲貴

搵同性fd子行下街